{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=9781&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "로그하우스"
    },
    "text": "ロジハウスは65坪の広い複虫型構造で、家族や団体利用に適した客室を保有しています。 室内には別川広い屋外バーベキュー場もあり、現代声優リゾートの眺めが楽しめます。 周辺にはウェリーヒーリーパーク、屯内自然休養林、フェニックス平昌などがありますが、車でそれぞれ2分、0分、23分かかります。 オンライン決済の際は客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には現地決済が必要です。 最大人数の超過は不可能であり、一泊当たり20,000ウォン(乳幼児を含む)で現場決済が可能です。 全室禁煙で、駐車可能で、ペンションへの送迎サービスも提供しています。 客室はLG窓、シャワーブース、蜂の巣網、床交換がされています。 一部の客室にはプールもあり、利用時間は入室後から8:00までと16:00から退室前までです。 駐車場は無料で、ボードゲームのレンタル、フットサル場、バドミントンなどの付帯施設もご利用いただけます。 近くには売店と大型マート、食堂もあり、バーベキュー施設は別途費用があり、炭とグリルを使用すると2名基準で20,000ウォンであり、追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。 それぞれの客室ごとに個別バーベキュー場があり、最大人数を超える場合は入室できず、同伴なしの未成年者とペットの出入りはできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に配置しなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロジハウスの広さはどれくらいですか？",
            "answer": "ロジハウスは65坪の広さを持っています。"
        },
        {
            "question": "ロジハウスにはどんな客室がありますか？",
            "answer": "ロジハウスには家族や団体利用に適した客室があります。"
        },
        {
            "question": "ロジハウスの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ロジハウスの周辺にはウェリーヒーリーパーク、屯内自然休養林、フェニックス平昌などがあります。"
        },
        {
            "question": "ロジハウスのオンライン決済について教えてください。",
            "answer": "ロジハウスのオンライン決済は客室基準人数費用で行われます。人数追加の際には現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ロジハウスの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ロジハウスの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ロジハウスには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ロジハウスには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ロジハウスの利用施設には何がありますか？",
            "answer": "ロジハウスの利用施設にはボードゲームのレンタル、フットサル場、バドミントンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ロジハウスのバーベキュー施設について教えてください。",
            "answer": "ロジハウスのバーベキュー施設は別途費用がかかります。炭とグリルを使用する場合、2名基準で20,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンずつ追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ロジハウスのプールはどのような利用時間ですか？",
            "answer": "ロジハウスの一部の客室にはプールがあり、利用時間は入室後から8:00までと16:00から退室前までです。"
        },
        {
            "question": "ロジハウスの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ロジハウスの周辺には売店と大型マート、食堂などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 436
    }
}